其實到左今日都無人睇得出柒婆hea做係不斷發放信息比大陸要上面快d炒佢。

遠唔講，淨係叫政府人員唔好帶口罩單野就係完全表露左佢特登玩鳩香港人同發信息比大陸你唔比我走我就繼續玩鳩香港柒出國際。

重有班病毒遊輪，柒婆一定會比班毒蝗上船。

以柒婆角度，香港搞得越亂柒婆就可以越早請辭。

你老母就hea做啦...
擺明佢而家做嘅所有決定就係中央派落嚟嘅指示
全部都係政治任務嚟

要炒佢一早就炒咗
唔好戇鳩啦好嘛

有無諗過點解大家都睇唔出而你睇得出？

中共點廢都好，佢崩潰前點都有國安特工幫佢控制班狗官

中你老母隻央，支那呀屌你老母。
一個港英精英會犯咁低級錯誤，尊登叫政府人員唔好帶口罩? 上次沙士有哂示範一定要帶口罩而佢就 煞有介事開記招叫人唔好帶罩? 你d五毛狗唔撚讀書又唔撚用腦

係呀我係五毛狗呀
好過你用啲弱智推論將責任推俾林鄭
洗白大陸啦
而家邊個係五毛？

佢擺明係毒婦人性格
你哋香港人反我 同我作對
我唔會比你哋好過

因為我唔係香港，我睇得比較抽離

所以佢咪hea做同埋製造多d民怨不斷柒出國際，等上面快d比佢走，佢每次記者會都係好似讀稿咁

我弱智都好過你d支那狗啦，死番支那啦垃圾

柒婆對香港人有仇，同時又可以對憎佢的香港人報服

唔該咪撚嘈咪撚分化，兩個都係
根本無論係蚑那同淋病柒婆都係有罪
係手足就剩係屌敵人，咪撚屌自己人

淋病柒婆鍾意玩鬥氣
甴種就直頭就打算消滅香港人

你以為中共係鄧sir咩，話搏革扯就搏革扯。

係條五毛屌我先，我從來唔屌手足，歡迎起底

根本唔係鬥氣呢個level咁小學雞，佢對香港人係充滿仇恨，

老懂呢?
當年唔係趕佢落台?

所以老鳳覆咗佢先
點知你睇到先

淋病柒婆真係應該要俾佢office裡面嘅人暗殺先得

原因我唔估啦
但一定係特登架囉

防疫又唔關黃藍政見事
要做乜又有哂標準答案
但條柒婆都可以做到一pat屎咁

我每日出post都係屌港共屌支那，一向經得起考驗

特登就一定啦，連澳門政府都識替澳門人撲口罩，而柒婆同佢班戰友保王狗就想盡辦法將口罩運上支那，係咪想香港人死 ? 係咪想害香港人， 有答案啦

共匪同蚑那狗唔屌唔得
仲有唔少扮手足追擊真手足嘅奶共狗
結果一起底就明晒
而家佢仲賤撚到抄老鳳個名，不過佢大大個P牌係人都睇到

五毛係連登搞分化唔係新聞啦，我見一隻屌一隻啦